[{"repairJobId": "PLF-02-2020_0001", "internalSerial": "3009101257", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ซองเชนรับวัตถุดิบทางเทO2ทะลุมีวัตถุดิบไหลออก", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-02-01 09:57:33", "remark": "เชนทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 13:32:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ขันเเน่นใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0002", "internalSerial": "3009101257", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฝาเชนรับวัตถุดิบมีฝุนออกตามฝาทางเทO2", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-02-01 10:01:22", "remark": "เชนทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 13:33:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0003", "internalSerial": "3009101257", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "กระพ้อต้นจ่ายวัตถุดิบไปตึกผลิต2มีฝุ่นไหล", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-02-01 10:10:40", "remark": "เชนทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 16:09:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0004", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "วาล์วจุดเก็บตัวอย่างน้ำปิดไม่อยู่ครับ", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-01 13:11:45", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0005", "internalSerial": "3009100600", "toolName": "Flab Box", "problem": "ท่อลงกระพ้อต้นสูงถัง8000ตันรั่ว", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-01 13:52:44", "remark": "F/B วนกลับลงกระพ้อต้นสั้นรับใต้ถัง8-11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 09:49:21", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผุรั่ว", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0006", "internalSerial": "3009100427", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนลงถังD104-D105 รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-01 13:55:52", "remark": "เชนลงถัง D104,D105 Silo 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 15:16:43", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว เวลาถ่ายรูปช่วยถ่ายมุมกว้างๆให้หน่อยครับ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0007", "internalSerial": "3009100114", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "เฟืองโซ่ สกรูใต้ถังเตรียมผสม ถัง18 หลุดออกจากเพลาครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-01 16:49:08", "remark": "สกรูใต้ถังเตรียมผสม ถัง 18", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-07 01:29:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เฟืองโซ่ สกรูถังเตรียมผสม หลุดครับ", "solution": "ใส่เฟืองโซ่ ใหม่ เเละ ขันน็อตจิ๊กเฟือง ให้เเน่นกับเพลาเฟือง ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0008", "internalSerial": "3009900159", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เสาโครงสร้างบริเวณสายพานตัวที่ 1 คดครับ", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-02 11:27:01", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0009", "internalSerial": "3009100209", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "น้ำมันเริ่มต่ำกว่าเกณฑ์", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-02 14:43:40", "remark": "ปั๊มไฮโดรลิค Cooler PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 09:47:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC10", "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "rootCause": "รั่วซึม", "solution": "เติมให้ได้มาตรฐาน", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0010", "internalSerial": "3009100234", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Hi? ถัว58ไม่โชว์เต็ม", "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู", "informDate": "2020-02-03 05:30:46", "remark": "เครื่อง PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 12:06:40", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "ใช้งานได้ปกติแล้วครับ", "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0011", "internalSerial": "3009100234", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "จุดยึดหัวฉีดเอ็นไซร์มย้่ายจุดใหม่ตรงกับแผ่นเพลสค่าเพียนตลอดเพราะมีลมไปกระทบกับแผ่นเพลสด้วยแทนที่ขะมีเฉพาะแต่อาหาร\nอยากให้ย้ายกลับมาที่เดิม", "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู", "informDate": "2020-02-03 08:05:33", "remark": "เครื่อง PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ศรัณย์ภัทร กรรเชียง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0012", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ลิ้นทางลงวัตถุดิบ ด้านในบด2 ทุละหลายจุดแล้วครับ", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-03 08:36:23", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 08:19:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่วผุสึก", "solution": "ใช้เหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0013", "internalSerial": "3009100587", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "hopper ท้ายเชนรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-03 09:50:24", "remark": "เชนสีชมพู Silo 2 จ่ายเข้าตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 15:15:31", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0014", "internalSerial": "3009900156", "toolName": "Air Lock", "problem": "คอปเปอร์ใส่ขี้เถ้ามีรอยรั้ว", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-03 11:17:30", "remark": "AIR LOCK MULTI CYCLONE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0015", "internalSerial": "3009900156", "toolName": "Air Lock", "problem": "Hopperใส่ขี้เถ้ามีลอยรั้ว", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-03 11:29:44", "remark": "AIR LOCK MULTI CYCLONE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 16:13:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0016", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "สายลมแตกกาอนเข้าตัวควบคุมลมตู้น้ำยา Pink ตึก2 ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-03 15:01:15", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-04 17:28:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายลมแตกช่วงก่อนเข้า", "solution": "ตัดส่วนที่แตกรั่วออกแล้ว แล้วเสียบส่วนที่ปกติเข้าไป", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0017", "internalSerial": "3009900153", "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)", "problem": "กาดฝาปิดสายพานพัดลม IN DUCE หลุดออกมา", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-03 17:03:17", "remark": "INDUCE DRAFT FAN (75 kw  1490)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-09 15:53:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "กาดครอบสายพานหลุด", "solution": "นำฝาครอบกลับำปใส่", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0018", "internalSerial": "3009100049", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โซ่เชน M101 หย่อน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-03 17:22:20", "remark": "เชนรับวัตถุดิบโกดัง8 เข้าตึกผลิต#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 10:26:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เชนหย่อนทำให้เสียงดังในขณะที่เดินแบบไม่มีวัตถุดิบ", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0019", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "เสาและคานปูนของตัวเครื่องBoilerไม่เด่นชัด", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-03 17:58:07", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0020", "internalSerial": "3009900158", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "น๊อตขาชั้นรอยหลุดหาย", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-03 17:59:58", "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-09 15:56:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น๊อตเสาชั่นรอยหลุดหาย", "solution": "นำน๊อตมาใส่ใหม่", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0021", "internalSerial": "3009101343", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น๊อตยึดหัวฉีดไขมันหน้าดายขาดหมดทุกตัวครับ", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-04 02:09:11", "remark": "Pellet mill 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 10:24:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "การกัดกร่อนของเม็ดอาหารและไอน้ำของกระบวกการผลิต", "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่ให้เป็นน็อตสแตนเลส", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0022", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาเครื่องอัดเม็ดรั่วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-04 08:39:39", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-20 10:08:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น๊อตคลาย", "solution": "เปลี่ยนน๊อตปรับตั้งใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0023", "internalSerial": "3009900155", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ขี้เถ่าตันทางลง ECO Tag1", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-04 10:49:19", "remark": "SCEREW MULTI CYCLONE", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-16 10:35:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ทางลงECOมีขี้เถ้าอุดตัน", "solution": "นำขี้เถ้าออก", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0024", "internalSerial": "3009100519", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ซองกระพ้อสีน้ำเงินไซโล2รั่วสองจุดครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-04 16:05:53", "remark": "กระพ้อสีน้ำเงินลงซองอบSilo2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 15:14:39", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0025", "internalSerial": "3009100542", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "TH สีชมพูไซโล2รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-04 16:07:47", "remark": "TH ชุดสีชมพู", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 15:13:48", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0026", "internalSerial": "3009900163", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "อัดจารบีไม่ได้ติดเหล็กตัวชัดเตอร์", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-04 16:08:52", "remark": "Hydralic สไลด์เชื้อเพลิงลงเตาเผา(Shutter 1,2)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0027", "internalSerial": "3009900160", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ซองครอบข้างสายพาน 2หลุด tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-04 16:54:39", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 16:12:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เชื้อเพลิง ดัน ฝาสายพานเสียรูป", "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0028", "internalSerial": "3009900160", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ซองครอบสายพาน 2 หลุดชำรุด tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-04 16:57:09", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 13:29:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น๊อตยึดคลายตัว\n", "solution": "ยึดขันแน่น", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0029", "internalSerial": "3009100867", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "มีน้ำมันรั่วจากมอเตอร์ไมโครบินถัง M14 ตึก2", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-04 23:51:50", "remark": "สกรูฟีดใต้ถัง MicroBin M14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 16:14:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0030", "internalSerial": "3009900163", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ท่อไฟไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-05 01:03:31", "remark": "Hydralic สไลด์เชื้อเพลิงลงเตาเผา(Shutter 1,2)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 20:05:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ท่อไฟไม่ใช้งาน", "solution": "ถอดออก", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0031", "internalSerial": "3009100845", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ไฟในหอพัก เบอร์ 10 ติดๆ ดับๆ คะ", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-02-05 10:49:46", "remark": "แอร์หอพักห้อง 10 ขนาด 17,000 BTU", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 14:54:53", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "ฝีมือดี", "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดขาด", "solution": "เปลี่ยนหลอด", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0032", "internalSerial": "3009100081", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "เปลี่ยนใบตีบด4", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-05 14:52:59", "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-05 15:49:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหมดมุม", "solution": "เปลี่ยนใบตีใหม่", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0033", "internalSerial": "3009100220", "toolName": "Pellet Sieve", "problem": "ท่อยางแดงใต้ตะแกรงร่อนก่อนลงเอนไซม์ขาดมีอาหารรั่วใหลอยุ่อุดไม่อยุ่ครับ", "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร", "informDate": "2020-02-05 15:09:20", "remark": "ตะแกรงร่อนPL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 08:18:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "wachira sonpatch", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ร้วผุ", "solution": "เปลี่ยนแผ่นยางใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0034", "internalSerial": "3009900032", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "น้ำมันเกียร์เชนข้ามตึกตัวสั้น.มีน้ำมันรั่วอยุ่ครับ.. ช่วยตรวจเช้คหน่อยครับ", "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร", "informDate": "2020-02-05 15:35:47", "remark": "เชน(M7203)รับจากF/B(7202)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-26 16:14:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "wachira sonpatch", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คุณภาพซีลเกียร์ต่ำ อายุการใช้งานน้อย ทำให้น้ำมันเกียร์รั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลเกียร์ใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0035", "internalSerial": "3009-91-911-01-000", "toolName": "Other", "problem": "ที่นั่งพักคนรถชำรุด \n(หลังโรงอาหารเกาะกลาง)", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-02-05 15:39:10", "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 20:55:49", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "แหลมกิจ วังหา", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ไม้ผุ", "solution": "เปลี่ยนแผ่นไม้", "engineer": "สุจรรยา น้อยทอง", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0036", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานเบียดข้าง", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-06 07:17:22", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 15:11:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "สายพาน หย่อนทำให้เบียด", "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0037", "internalSerial": "3009100661", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "รถเข็นเเม่บ้าน โครงสร้างบิดเสียรูปเข่นไม่ได้คับ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-02-06 07:54:00", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 09:10:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ชำรุดจากการใช้งาน โครงสร้างไม่แข็งแร็ง", "solution": "ตัดต่อ เชื่อมใหม่", "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0038", "internalSerial": "3009100649", "toolName": "Conditioner", "problem": "ซิลย่างกันน้ำหยดคอนดิชินเนอร์2", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-02-06 08:34:44", "remark": "Conditioner#2 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-20 14:09:29", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "ซิลเสดแลิวครับ", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "มีน้ำในระบบ", "solution": "เนื่องจากคอน2ตัวมีอุณหภูมิที่แตกต่างกันที่85และ105องศาจึงทำให้เกิดการควบแน่น ทางแก้คือปรับอุณหภูมิให้เท่ากันและโบลด์?น้ำทิ้งบ่อยๆอย่าให้มีน้ำเข้ามาในระบบตามหลักแล้วต้องใช้ไอไม่ใช่น้ำ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0039", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีบด2 หมดมุม", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-06 08:45:00", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 08:05:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหมดมุม", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0040", "internalSerial": "3009100650", "toolName": "Conditioner", "problem": "ซิลย่างกันน้ำรั่วคอนดิชินเนอร์1", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-02-06 09:40:24", "remark": "Conditioner#1 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 14:07:53", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "ซิลเสดร้อยแล้วครับ", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "มีน้ำหยดออกมาจากคอนดิชันเนอร์", "solution": "เนื่องจากคอน2ตัวมีอุณหภูมิที่แตกต่างกันที่85และ105องศาจึงทำให้เกิดการควบแน่น ทางแก้คือปรับอุณหภูมิให้เท่ากันและโบลด์?น้ำทิ้งบ่อยๆอย่าให้มีน้ำเข้ามาในระบบตามหลักแล้วต้องใช้ไอไม่ใช่น้ำ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0041", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "พล็อคตรวจจับฟีลชู๊ด หลุดจากตำแหน่งครับ ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-06 10:32:53", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 10:21:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น๊อตตัวเมียหลุด", "solution": "ทำกันขันเเน่นใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0042", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เซลินอยย์น่าจะเสียครับ สั่งการทำงานของฟีลชู๊ดไม่ได้ เดี๋ยวเวลาเครื่องจะตัน จะชู๊ดอาหารเข้า-ออก ไม่ได้ครับตอนนี้", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-06 10:38:33", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 15:22:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอล์ยไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนคอล์ย", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0043", "internalSerial": "3009900154", "toolName": "Multi Cyclone", "problem": "ไม่มีชั้นลอย ทำให้ในการตรวจเช็ก ซ้อมมอเตอร์ยากเวลาทำงาน", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-06 11:19:00", "remark": "MULTI Cyclone #3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 14:31:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีชี้นลอยทำความสะอาด แอร์ล๊อค", "solution": "ติดตั้งชั้นลอยใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0044", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฉนวนหุ้มสายไฟรอกยกดายน์ชำรุด อันตรายไฟฟ้าช๊อตได้ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-06 14:56:18", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-06 17:04:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ฉนวนหมดอายุการใช้งาน เสื่อมสภาพ", "solution": "เทปดำมาม้วนรอบๆ เพื่อป้องกันกระแสไฟฟ้าดูดเมื่อใช้งานรอกยกดายน์", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0045", "internalSerial": "3009100502", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฐานกระพ้อสีเหลืองต้นสูงไซโล2รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-06 15:58:23", "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 09:45:12", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0046", "internalSerial": "3009101195", "toolName": "Conditioner", "problem": "กิ๊ฟล็อคหัก ไม่สามารถล็อคฝากล่องไฟได้ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-06 16:33:26", "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-08 15:00:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ปิดฝาได้เรียบร้อยครับ แต่กิ๊ฟล็อคยังไม่สมบูรณ์นะครับ", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ตัวล็อคคลายตัว", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0047", "internalSerial": "3009100203", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ท่อสตรีมอุ่นไขมันหักมีน้ำรั่วออกมาที่หน้าเครื่องอัดเม็ด", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-02-07 08:34:49", "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0048", "internalSerial": "3009100968", "toolName": "Mixer Machine", "problem": "สายลมใต้เชนมิกเซอร์รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-07 22:38:03", "remark": "Mixer #2 ( มอเตอร์ 55kw.  n2. 21 r/min", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-11 05:03:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนสายลมเส้นใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0049", "internalSerial": "3009101127", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "สไลน์ถัง168ไม่โชว์สถานะเปิด", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-07 22:56:51", "remark": "SCREW BIN#168", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-11 05:01:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สไลด์ไม่โชว์สัญญานเปิด", "solution": "ปรับตั้ง porx คำสั่งเปิดใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0050", "internalSerial": "3009100978", "toolName": "Cooler", "problem": "คู่เลอร์อัดเม็ด4ไม่ยอมสั่งปล่อยอาหาร", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-07 23:56:08", "remark": "Cooler PL #4", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-11 04:58:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รีเรย์ควบคุมการทำงานของคูเลอร์เครื่องอัดเม็ด4เสีย", "solution": "เปลี่ยนรีเรย์ตัวใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0051", "internalSerial": "3009100920", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ซีลฝาประตู ถุงกรองฝุ่นพัดลม บด 6  เสื่อมสภาพครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-08 06:32:26", "remark": "Air Jet Filter HM# 6", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 17:12:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลฝาประตู ถุงกรองฝุ่น เครื่องบด 6  เสื่อมสภาพครับ", "solution": "ซีลฝาประตูถุงกรองฝุ่น เครื่องบด 6  ใหม่ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0052", "internalSerial": "3009100979", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "สับออกลูกบี้ไม่ได้ต้องใช้แหล็กตอกขากระบอกลม", "informByFullname": "คมน์ มั่นเปล่ง", "informDate": "2020-02-09 15:25:30", "remark": "เครื่องบี้ PL #4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0053", "internalSerial": "3009100493", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "จุดรั่ว", "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง", "informDate": "2020-02-10 05:29:42", "remark": "เชนทางเท Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 16:36:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะชั่วคราวให้ก่อนครับ เด๋วเปลี่ยนเเผ่นใหม่ให้", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0054", "internalSerial": "3009900144", "toolName": "Feed Tank", "problem": "ระดับน้ำในหลอกแก้วมองเห็ดยาก Tag3", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-10 09:28:47", "remark": "WATER TANK #3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-27 09:19:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ระดับน้ำในหลอดแก้วมองยาก", "solution": "นำลูกลอยมาใส่ให้มองเห็นระดับน้ำ", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0055", "internalSerial": "3009100095", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "มีวัตถุดิบรั่วบริเวรฐานกะพ้อบด2 ", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-10 10:16:53", "remark": "กระพ้อHM#2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 16:14:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ป่ะ", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0056", "internalSerial": "3009900160", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แผ่นขอบข้างกันเชื้อเพลิงของสายพานตัวที่สองขาดทำให้เชื้อเพลิงหกหลุ่นด้านท้ายสายพาน", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-10 13:11:35", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 16:10:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อณุพงษ์ บุญทา", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขอบข้าง ขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานขอบข้างใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0057", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น๊อตยึดขาหลอดไฟลูกบี้ใหม่หลุดหายไป2ตัวครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-10 15:15:53", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 15:50:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC18", "failureDescriptionEng": "สูญหาย", "failureDescriptionTha": "สูญหาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น่าจะมีการถอดแล้วลืมใส่ที่เดิม", "solution": "หาน๊อตตัวใหม่มาใส่", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0058", "internalSerial": "3009100071", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "Feed HM3 มีเศษวัตถุดิบติดล็อคใบFeed มอเตอร์หมุนไม่ไป", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-11 05:19:35", "remark": "สายพาน Feeder HM#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 00:17:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเศษวัตถุดิบไปติดในร่องใบ feed ก่อนลงเครื่องบด1", "solution": "ทำความสะอาดด้านใน feed เก็บเศษที่ติดออก", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0059", "internalSerial": "3009100359", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตัวหนีบถุง Pk3 ไม่สั่งทำงาน auto", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-11 06:59:28", "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 00:13:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เซนเซอร์กระบอกลมขยับเคลื่อนออกจากตำแหน่งเดิม", "solution": "ปรับตั้งsenser ใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0060", "internalSerial": "3009100144", "toolName": "Hand Add", "problem": "ล้อรถเข็นเทยาตึก#2", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-02-11 08:40:19", "remark": "Hand Add", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-04-24 19:53:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมชาย ดีวังทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ล้อรถหัก", "solution": "เปลี่ยนล้อใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0061", "internalSerial": "3009900158", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ท่อร้อน blowdown บริเวณทางเดิน  tag 7", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-11 15:30:16", "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 15:50:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีฉนวนหรือการ์ดกันความร้อนจากท่อ blowdown", "solution": "ติดตั้งทางเดินคร่อมท่อกันความร้อน", "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0062", "internalSerial": "3009900158", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ท่อร้อน blowdown บริเวณทางเดินข้างหน้า  tag 7", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-11 15:31:21", "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 15:48:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ไม่มีฉนวน หรือการ์ดป้องกันความร้อนจากท่อ blowdawn", "solution": "ติดตั้งทางเดินคร่อมท่อกันความร้อน", "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0063", "internalSerial": "3009101343", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น้ำมันห้องเกียรรั่วที่เพลาอีกแล้วครับpl6", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-11 16:49:04", "remark": "Pellet mill 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-10 08:54:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลสึก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0064", "internalSerial": "3009101346", "toolName": "Cooler", "problem": "ฝาโกงงอทำให้ฝุ่นอาหารรั่วออกมาด้านนอก", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-11 17:04:40", "remark": "Cooler PL#6", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0065", "internalSerial": "3009101367", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "นำ้มันห้องเกียร์มอเตอร์สกลูไลนวนตัวที่2รั่ว", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-11 17:07:15", "remark": "สกรู ใต้ ถังRejected PL#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0066", "internalSerial": "3009101338", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "มีฝุ่นรั่วไหลที่เพลาฐานกระพ้อต้นเตรียมอัดเม็ดทำให้พื้นที่และตัวเครื่องจักรสกปรกครับ", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-11 17:10:26", "remark": "กระพ้อเตรียมอัดเม็ด PL #6 Recirculate", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:28:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลรั่วจากการเสียดสีของเพลากระพ้อ", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0067", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "บันไดทางขึ้นไปสกรูลำเลียงเชื้อเพลิงอันตราย", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-11 23:35:00", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-11 16:08:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "พื้นที่ติดตั้งไม่เหมาะสม", "solution": "เปลี่ยนที่ติดตั้งใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0068", "internalSerial": "3009100903", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "F/b รับจากกระพ้อ171 ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-12 00:49:51", "remark": "กระพ้อM171รับข้าวโพดSilo2ลงถังPG1-PG4", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-13 06:39:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "คอยโซลินอยหลวม", "solution": "ขันแน่นคอยโซลินอยใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0069", "internalSerial": "3009100723", "toolName": "Main Circuited Control", "problem": "screw ถัง1 scale3 ไม่ยอมสั่งทำงาน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-12 05:01:31", "remark": "ตู้ MCC-1 จ่ายระบบลำเลียงอินเทค", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-13 06:34:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "สกรูถัง1 สเกล3 สายไฟสัญญานไฟ24V หลุด", "solution": "ใส่สายไฟเข้าที่เดิมแล้วขันแน่นใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0070", "internalSerial": "3009100977", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ประตูหลังเครื่องปิดไม่อยู่น๊อตเกลียวหวาน", "informByFullname": "คมน์ มั่นเปล่ง", "informDate": "2020-02-12 08:45:11", "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คมน์ มั่นเปล่ง", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0071", "internalSerial": "3009100029", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฮอปเปอร์ก่อนลงตีนกะพ้อทางใส่2 ตึกผลิต1 รั่วครับ", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-02-12 09:12:43", "remark": "เชนใต้ดินโกดัง 1 ตัวสั้น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-18 08:24:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมชาย ดีวังทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึกผุ", "solution": "ใช้เหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0072", "internalSerial": "3009900158", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ลูกระนาบชำรุดขาดสภาพพื้นฐาน tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-12 11:04:15", "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 14:34:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ลูกละนาด กีดขวางการทำงาน", "solution": "นำลูกละนาด ออก", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0073", "internalSerial": "3009101201", "toolName": "Cooler Fan", "problem": "น๊อตยึดฝาปิดช่องทางลมหลุดหาย ทำให้เกิดการคอนเด้นท์ขึ้น ทำให้มีน้ำเหนียวๆสกปรกเครื่องจักรครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-12 14:35:37", "remark": "พัดลม CoolerPL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-10 11:31:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "การกัดกร่อนของไอน้ำ", "solution": "เปลี่ยนน็อตยึดใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0074", "internalSerial": "3009101343", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น้ำมันเกียรเครื่องปั้มเม็ดแห้ง", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-12 19:51:38", "remark": "Pellet mill 6", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-13 19:01:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "rootCause": "รั่วที่เพลา", "solution": "เติมน้ำมันให้ได้ระดับตามข้อกำหนด\n", "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0075", "internalSerial": "3009100949", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ถังG7 ถังแตก\n", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-12 22:04:06", "remark": "สไลด์ใต้ถัง G7 ลงเชนDragM162/M305", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 10:15:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "การเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะ", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0076", "internalSerial": "3009100949", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Hopper ถังG7 แตก วัตถุดิบรั่วไหลเป็นแหล่งก่อเกิดความสกปรก ", "informByFullname": "อนุชัย มาไชยนาม", "informDate": "2020-02-13 02:19:19", "remark": "สไลด์ใต้ถัง G7 ลงเชนDragM162/M305", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-24 20:07:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อนุชัย มาไชยนาม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ถังแตกเสียรูป", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0077", "internalSerial": "3009900160", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "มีแผ่นยางกีดขวางสายพานป้อนเชื้อเพลิง", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-13 05:13:22", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 00:07:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ยางกันขอบสายพานขาด กีดขวางสายพานป้อนเชื้อเพลิง", "solution": "ตัดส่วนที่ขาดออก ไม่ให้ไปกีดขวางสายพาน", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0078", "internalSerial": "3009101237", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "เครื่องบด7ระบบplc สั่งเดินเครื่องไม่ได้", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-13 06:29:31", "remark": "HM#7", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-14 04:20:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ลิมิตประตูเครื่องบด7หลุดทำให้สั่งเดินเครื่องไม่ทำงาน", "solution": "ใส่น็อตล็อคลิมิตใหม่ให้แน่น", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0079", "internalSerial": "3009100072", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีเครื่องบด 3 เสื่อมสภาพครบอายุการใช้งานครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-13 08:52:15", "remark": "HM#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 17:15:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 3  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ", "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 3  ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0080", "internalSerial": "3009100199", "toolName": "Slide Gate", "problem": "มีอาหารตกค้างใต้แผ่นสไลด์ถังเตรียมปั้มเม้ดถัง?40? ทำให้เกิดการปนเปื้อนได้.. (ความผิดปกติข้อที่? 5? แหล่งก่อให้เกิดของเสียด้านคุณภาพ)?", "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร", "informDate": "2020-02-13 10:05:54", "remark": "สไสด์ใต้ถัง 40", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-13 14:21:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "อาหารตกค้างใต้แผ่นสไลด์เยอะอาจจะทำให้ปนเปื้อนได้เป็นความผิดปกติข้อที่?5", "solution": "ตอนนี้ใช้วิธีการทำความสะอาดผลัดละครั้งครับ\n.. กำลังจะเสนอข้อเสนอแนะจุดนี้อีกที.. ", "engineer": "wachira sonpatch", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0081", "internalSerial": "3009100995", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฮอปเปอร์แม่เหล็กรับจากกะพ้อ M122 รับจากเชนโกดัง3 ตึก#2 รั่วครับ", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-02-13 12:48:17", "remark": "กระพ้อ M122 รับจากเชนโกดัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0082", "internalSerial": "3009100995", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฮอปเปอร์แม่เหล็กรับจากกะพ้อM122 รับจากเชนโกดัง3 รั่ว", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-02-13 12:51:33", "remark": "กระพ้อ M122 รับจากเชนโกดัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-24 10:12:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมชาย ดีวังทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะ", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0083", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "เกตวาล์วเก็บน้ำ คอนดักซ์ รั่ว  tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-02-13 13:23:58", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-13 16:41:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "วาล์วปิดไม่อยู่", "solution": "เปลี่ยนวาล์ว", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0084", "internalSerial": "3009100031", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "F/B ใต้แม่เหล็กทางใส่2รั่ว", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-13 14:34:09", "remark": "แม่เหล็กหัวกระพ้อทางเท 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 08:15:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่วผุ", "solution": "ใช้เหล็กปิดรอยรั่ว", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0085", "internalSerial": "3009100909", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีบด 5 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-13 14:42:19", "remark": "HM # 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 17:16:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 5 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ", "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 5 ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0086", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ท่อทางลงบด2รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-14 02:38:16", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-15 07:56:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อทางลงวัตถุดิบรั่ว", "solution": "ปะรอยรั่วชั่วคราว", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0087", "internalSerial": "3009100514", "toolName": "Slide Gate", "problem": "เชนรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-14 07:19:57", "remark": "เชนใต้ถัง W203,W204 Silo", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-05 16:13:39", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0088", "internalSerial": "3009100081", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีเครื่องบด 4  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-14 14:38:09", "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 17:19:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 4  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ", "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบด 4 ใหม่ ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0089", "internalSerial": "3009100024", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อลงT/H ลงถังเตรียมบด#3 รั่ว ตึกผลิต1", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-02-14 15:41:29", "remark": "TH ลงถังเตรียมHM#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-17 16:43:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมชาย ดีวังทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0090", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น๊อตฝาเครื่องอัดเม็ดหลุดหายทั้งหมด 5 ตัว ทำให้ฝุ่นอาหารรั่วออกมาได้ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-14 16:41:44", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 12:37:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น่าจะหมดอายุการใช้งานเนื่องนากโดนความร้อนภายในหรืออาหารกัดจนหัวน๊อตขาด", "solution": "หาน๊อตมาใส่ใหม่ครับ", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0091", "internalSerial": "3009100173", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Hilevel ถัง130 เสีย", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-15 03:58:53", "remark": "สไสด์ใต้ถัง 130 By Pass Molass Mixer", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-16 00:09:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "hi level เสีย", "solution": "เปลี่ยน hi level ใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0092", "internalSerial": "3009100173", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Low level 130 ไฟ220V ไม่มีจ่ายมา", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-15 10:18:48", "remark": "สไสด์ใต้ถัง 130 By Pass Molass Mixer", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-15 15:03:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ไฟ220 v\nไม่จ่ายไปที่อุปกรณ์", "solution": "ต่อวงจรใหม่", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0093", "internalSerial": "3009-91-901-02-005", "toolName": "Meeting Room", "problem": "ฐานยึดจอโปรเจคเตอร์หลุด  \n@ห้องประชุมเอราวัณ", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-02-15 14:22:47", "remark": "ห้องประชุม 1,2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0094", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ตะแกรงบด2 ขาด", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-15 15:03:56", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 15:23:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงบด2ขาด", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0095", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ตะแกรงบด2 ขาด", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-15 15:04:24", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 15:22:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงบด2ขาด", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0096", "internalSerial": "3009101200", "toolName": "Cooler", "problem": "หัวอัดจารบีแกนเพลาDischarge Cooler หลุดหายตัวนึงครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-15 15:31:56", "remark": "Cooler PL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-19 16:25:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัก,ขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0097", "internalSerial": "3009100203", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แหวนรองโบลท์ยึดแตก.. ", "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร", "informDate": "2020-02-15 18:32:59", "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-17 16:47:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แหวนรองโบลท์ยึดsitfiiner?g.แตก", "solution": "เปลี่ยนแหวนรองใหม่ทำการขันแน่นแรงขัน400NM", "engineer": "wachira sonpatch", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0098", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "จุดเก็บน้ำโบว์ดาวน์ไม่มีฉนวนหุ้มกันความร้อน", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-15 20:11:26", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-17 13:26:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "จุดเก็บน้ำโบว์ดาวน์พื้นผิวร้อน", "solution": "หุ้มฉนวน", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0099", "internalSerial": "3009100164", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "T/h มิกเซอร์ไม่โชว์ถัง 103", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-15 22:02:30", "remark": "TH Mixerถัง PL#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 10:57:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ขาเตะลิมิตค้างไม่ยอมกลับมาที่ตำแหน่งเดิม", "solution": "ปรับตั้งขาเตะลิมิตใหม่และหล่อลื่นที่ขาเตะลิมิตให้สามารถขยับได้คล่องตัวมากขึ้น", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0100", "internalSerial": "3009100276", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ลิ้นกระพ้อเตรียมอัดเม็ด3สึกมากแล้วครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-02-16 06:50:48", "remark": "กระพ้อPL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 09:59:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางสึก", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0101", "internalSerial": "3009100192", "toolName": "Blower Fan", "problem": "สายพานเริ่มแตกเสือมสภาพ", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-16 10:13:23", "remark": "พัดลม Air Jet HM#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 15:21:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานแตกลายงา", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0102", "internalSerial": "3009100273", "toolName": "Blower Fan", "problem": "กระปุกอัดจารบีชำรุดหัก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-16 11:09:46", "remark": "พัดลม Cyclone PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0103", "internalSerial": "3009100212", "toolName": "Blower Fan", "problem": "ฝาครอบเปิดไม่ได้", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-16 11:14:36", "remark": "พัดลม Cyclone PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-01 16:29:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝาการ์ดเปิดไม่ได้", "solution": "ย้ายตำแหน่งเสาใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0104", "internalSerial": "3009100875", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "สายพานขาดครับ", "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง", "informDate": "2020-02-16 20:33:10", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-05 16:12:47", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาด", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0105", "internalSerial": "3009100875", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "สายพานขาดครับ", "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง", "informDate": "2020-02-16 20:34:09", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 16:37:43", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น็อตหมุนรอบสายพานคลายตัว", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0106", "internalSerial": "3009100875", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "สายพานขาดครับ", "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง", "informDate": "2020-02-16 20:36:24", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-26 16:12:21", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานเสื่อมสภาพ", "solution": "น็อตปรับรอบฟีดคลายตัว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0107", "internalSerial": "3009100030", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แมกเนติก คอนแทคเตอร์\nกระพ้อหลุม8 เสียครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-02-17 14:51:57", "remark": "กระพ้อทางเท 2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 17:21:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เบรกเกอร์ กระพ้อ หลุม 8 เสียครับ ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนเบรกเกอร์กระพ้อหลุม 8 ใหม่ ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0108", "internalSerial": "3009100930", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ถังเตรียม G1 โกดัง 8 ชุดเคาะติดตั้ง ยังไม่สมบูรณ์ ยังใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "อนุชัย มาไชยนาม", "informDate": "2020-02-18 08:54:57", "remark": "สไลด์ใต้ถังG1ลงเชน Drag M162/M305", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0109", "internalSerial": "3009900111", "toolName": "Auto Packing (ชุดดึงถุงอาหาร)", "problem": "เซนเซอร์กระบอกลม pk4 ไม่โชว์สถานะทำงาน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-18 10:46:22", "remark": "ชุดดึงถุงอาหาร", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 11:05:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "เซนเซอร์ขยับผิดตำแหน่งน็อตล็อคหลวม", "solution": "ขยับเซนเซอร์กลับตำแหน่งเดิมและล็อคให้แน่น", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0110", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ขอบฟีลโคลนเริ่มมีการแตกร้าวครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-18 12:40:10", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-06 15:43:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "เเตก", "solution": "สามารถใช้งานได้", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0111", "internalSerial": "3009100158", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "กระพ้อมิกเซอร์ตึก1ต้น2มีเสียงดังผิดปกติ", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-18 13:06:55", "remark": "กระพ้อ Mixer 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 09:57:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกกะพ้อหลุด", "solution": "เปลี่ยนลูกกะพ้อใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0112", "internalSerial": "3009900148", "toolName": "Control Valve", "problem": "กรองก่อนเข้าปั้ม 1 รั่ว", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-18 13:57:19", "remark": "control valve", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 12:32:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ประเก็นฝาสแตนเนอร์รั่ว", "solution": "ตัดประเก็นใหม่", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0113", "internalSerial": "3009100919", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีสึกมุมหมดความคม", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-18 15:07:14", "remark": "HM # 6", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-19 16:01:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหมดคม", "solution": "เปลี่ยนใบตีใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0114", "internalSerial": "3009101196", "toolName": "Conditioner", "problem": "ใบคอน ขาดไป6ใบแล้วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-18 16:32:13", "remark": "Conditioner #2 PL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-10 08:32:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของอาหาร", "solution": "เปลี่ยนใหม่ทั้งชุด", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0115", "internalSerial": "3009101338", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "กระพ้อต้นผงมียางขาดออกมาที่เพลาด้านนอก(สายพานอาจเบียดข้าง)", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-18 21:57:26", "remark": "กระพ้อเตรียมอัดเม็ด PL #6 Recirculate", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 16:35:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0116", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ปลอดไฟหน้าห้องปั้มเม็ด4-5 ขาด2ดวงครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-19 14:07:50", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-25 08:28:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟขาด หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0117", "internalSerial": "3009100649", "toolName": "Conditioner", "problem": "ซีลเพลาคอนเสื่อมสภาพ น้ำเข้าแบริ่ง", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:01:08", "remark": "Conditioner#2 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:52:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีล แผ่นเพลส แบริ่งใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0118", "internalSerial": "3009100649", "toolName": "Conditioner", "problem": "สปริงดึงโซ่หัก", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:03:13", "remark": "Conditioner#2 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 16:02:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุดจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนสปริงใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0119", "internalSerial": "3009100651", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "เพลาสกรูก่อนเข้าเครื่องถอย", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:04:50", "remark": "Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 16:01:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อตจิ๊กหลวม", "solution": "แก้ไขขันแน่นใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0120", "internalSerial": "3009100651", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "สายดูระดับน้ำมันหัก", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:27:40", "remark": "Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:47:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายเสื่อมสภาพ ", "solution": "เปลี่ยนสายดูระดับน้ำมันใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0121", "internalSerial": "3009100494", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แบริ่งเกียร์ดัง ซีลคอเพลารั่ว", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:44:36", "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:46:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองภายในเกียร์หลวม ซีลกันน้ำมันคอเพลาเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนชุดเกียร์และมอเตอร์ใหม่ ส่วนตัวที่ชำรุดส่งเปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0122", "internalSerial": "3009100587", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ดุมเฟืองหลวม", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:47:04", "remark": "เชนสีชมพู Silo 2 จ่ายเข้าตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:42:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ดุมกับเพลาหลวมจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนดุมใหม่ให้ยาวกว่าเดิมเพื่อเพิ่มพื้นที่การจับยึด", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0123", "internalSerial": "3009100518", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "น้ำเกียร์รั่ว", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:51:07", "remark": "เชนสีน้ำเงินลงซองอบ Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:40:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลกันน้ำมันเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0124", "internalSerial": "3009100875", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "สายพานfeedขาด", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 10:55:59", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-20 13:14:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อตปรับความเร็วรอบคลายตัว ทำให้สายพานลื่นและไหม", "solution": "ทำขาล็อกน็อตปรับความเร็วรอบและเปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0125", "internalSerial": "3009100647", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "บุ๊ชบานพับรอยเชื่อมแตก ทำให้วัตถุดิบรั่ว", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-20 13:32:23", "remark": "สกรูบดลงถังเตรียมนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-26 16:06:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เปลี่ยนแค้มล็อกใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0126", "internalSerial": "3009900158", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เฟล็กหลุด", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-02-20 13:39:49", "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 21:00:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เฟล็กหลุด", "solution": "ทำการใส่เข้าที่เดิม", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0127", "internalSerial": "3009100991", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "น็อตจิ๊กล็อคแกนเพลาเครื่องเก็บตัวอย่างตึก2หาย", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-20 14:53:24", "remark": "T/H M106", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:45:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตล็อคเพลาเครื่องเก็บตัวอย่างตึกผลิต2หลุดหาย", "solution": "หาน็อตล็อคใส่ใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0128", "internalSerial": "3009100371", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฐานกระพ้อสีเหลืองไซโล1รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-20 18:16:41", "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-26 16:05:14", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0129", "internalSerial": "3009101361", "toolName": "Slide Gate", "problem": "น๊อตหลุดหลวม", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-21 09:43:22", "remark": "Slide Gate ใต้ถังฝุ่น#2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0130", "internalSerial": "3009900112", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตัวยกถุง pk4 ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-21 10:00:10", "remark": "ชุดสวมถุงอาหาร", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:36:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ตัวยกถุง PK4ไม่สั่งหยุดการทำงาน", "solution": "ปรับตั้ง senser ใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0131", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ตระแกรงเครื่องบด2ขาด", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-21 13:32:23", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:46:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตระแกรงบด2ขาด", "solution": "ซ่อมและเปลี่ยนตระแกรงใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0132", "internalSerial": "3009100047", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "กระพ้อโกดัง8ตันสตาทออกตัวไม่ได้", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-21 13:55:32", "remark": "กระพ้อรับใต้โกดัง8 เข้าตึกผลิตต้นสั้น", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:33:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "ระบบไฟฟ้าไม่สั่งตัดการทำงาน", "solution": "reset ระบบไฟฟ้าโกยวัตถุดิบฐานกระพ้อออก", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0133", "internalSerial": "3009100049", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชน m101 สตาร์ทเดินระบบเชนไม่ได้", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-21 14:18:46", "remark": "เชนรับวัตถุดิบโกดัง8 เข้าตึกผลิต#2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:40:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "ลิมิตหัวเชน m101 ค้างทำให้ระบบไฟฟ้าไม่ทำงาน", "solution": "ปรับตั้งและรีเสร็ทลิมิตใหม่ใช้งานได้ปกติ", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0134", "internalSerial": "3009100072", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตีบด3หมดความคม", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-22 08:57:37", "remark": "HM#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 21:30:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มุมใบตีหมดคม", "solution": "เปลี่ยนใบตีใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0135", "internalSerial": "3009100945", "toolName": "Slide Gate", "problem": "สายลมขาด", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-22 13:06:05", "remark": "สไลด์ใต้ถัง G3 ลงเชน Drag M162/M305", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-25 22:12:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมขาด", "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0136", "internalSerial": "3009100150", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โซ่เชนหย่อน", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-02-23 15:08:29", "remark": "เชนใต้ Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 15:18:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "โซ่หย่อน", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0137", "internalSerial": "3009100083", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "หัวช๊อกบด4รั่วครับ", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-24 08:31:28", "remark": "Air Jet Filter HM#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-10 15:39:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0138", "internalSerial": "3009100490", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "กริ่งทางเทC2ชำรุดครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-24 08:32:25", "remark": "Truck dump Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-14 09:21:38", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สวิทช์เสีย", "solution": "เปลียนใหม่", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0139", "internalSerial": "3009101343", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เลขมิเตอร์ไขมันวิ่ง...โดนไม่มีการฉีดใช้งานของจริงครับ", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-24 09:25:59", "remark": "Pellet mill 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-17 13:03:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "เลขผลรวม flow วิ่งขึ้น", "solution": "adjust zero ใหม่", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0140", "internalSerial": "3009100692", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ขาตั้งคอมเเอร์ เหล็กพุพังชำรุดคับ ห้องคลัง อสร ครับ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-02-24 09:55:20", "remark": "แอร์ห้องคลังอสร. ขนาด 25,000 BTU", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-13 16:32:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาตั้งไม่มี", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0141", "internalSerial": "3009101308", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานแตกข้าง", "informByFullname": "ศักดิ์ดา วรายุ", "informDate": "2020-02-24 11:15:43", "remark": "Conveyor bag buffer (CV5)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-26 14:41:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศักดิ์ดา วรายุ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉีกขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0142", "internalSerial": "3009100147", "toolName": "Screw Pump", "problem": "ปั้มโมลาสรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-24 11:55:49", "remark": "ปั๊ม Scale Molass #1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 15:14:51", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0143", "internalSerial": "3009100977", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาหลังเครื่องชำรุด", "informByFullname": "อภิวัฒน์ คงดี", "informDate": "2020-02-24 15:24:14", "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-09 21:46:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตยึดประตูหลังเครื่องหลุด", "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่พร้อมขันแน่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0144", "internalSerial": "3009101170", "toolName": "Main Circuited Control", "problem": "Overload สกรูใต้ถังเตรียมผสม156เสีย", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-24 20:40:01", "remark": "ตู้ MCC-4 Scaling", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 21:19:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "overload screwใต้ถังเตรียมผสม156เสีย", "solution": "เปลี่ยน overloadใหม่", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0145", "internalSerial": "3009100863", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "มีน้ำมันรั่วออกจากมอเตอร์", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-24 23:27:55", "remark": "สกรูฟีดใต้ถัง MicroBin M10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-04 13:45:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "รูปที่แจ้งมาเป็นของตึก2ครับไม่ใช่ตึก1ผมขอปิดงานไปก่อนนะครับ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0146", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เซลินอยย์หลุดจากแท่นยึดครับ ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-25 14:54:30", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-04 09:34:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น๊อตยึดหลุดหาย", "solution": "หาน๊อตมานึดใส่ใหม่", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0147", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "หัวกะพร้อต้นผงซีลชำรุด ทำให้อาหารรั่วออกมาฟุ้งครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-25 14:55:17", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 14:40:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เสื่อมสภาพตามอายุการใช้งาน", "solution": "ตัดต่อซีลใหม่แปะบริเวณที่ชำรุด", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0148", "internalSerial": "3009900160", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ฝาปิดท้ายสายพานตัวที่สองไม่ได้ปิด", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-02-25 16:14:20", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-27 09:16:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ฝาท้ายสายพานไม่ได้ปิด", "solution": "นำฝามาปิด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0149", "internalSerial": "3009100903", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อทางลงกระพ้อ171รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-25 21:54:55", "remark": "กระพ้อM171รับข้าวโพดSilo2ลงถังPG1-PG4", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 10:45:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อทางลงกระพ้อ171รั่ว", "solution": "ปะสักหลาดที่จุดรั่ว", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0150", "internalSerial": "3009100903", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อทางลงกระพ้อ171รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-25 21:55:55", "remark": "กระพ้อM171รับข้าวโพดSilo2ลงถังPG1-PG4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 10:23:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ตัดเเผ่นเหล็กปะ", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0151", "internalSerial": "3009100940", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "หัวกระพ้อm309มีเสียงดังผิดปกติ", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-25 22:11:51", "remark": "กระพ้อM309จากเชนM307จ่ายใตึกผลิต2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-20 10:05:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานสึกตามอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0152", "internalSerial": "3009100551", "toolName": "Flab Box", "problem": "ฐานกระพ้อ8000ตันต้นสูงรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-26 08:22:38", "remark": "F/Bลงถัง D203,D204 / D205,D206", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 09:01:44", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0153", "internalSerial": "3009100882", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "แผ่นเหล็กกั้นวัตถุดิบROTOไซโล2รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-26 11:44:18", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 08:59:35", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่วชั่วคราวเดียว เด๋วเลาะเปลี่ยนแผ่นให้ใหม่ครับผม", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0154", "internalSerial": "3009100649", "toolName": "Conditioner", "problem": "น้ำรั่วออกจากconditioner", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-26 16:25:59", "remark": "Conditioner#2 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 16:32:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำรั่วออกจากคอน", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0155", "internalSerial": "3009900112", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "ตัวล้มถุงpk4หลุด", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-26 18:23:31", "remark": "ชุดสวมถุงอาหาร", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 10:43:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตแท่นตัวล้มถุงหลุดหลวม", "solution": "ใส่น็อตและขันให้แน่น", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0156", "internalSerial": "3009101387", "toolName": "Drag Conveyor", "problem": "ถุงกรองฝุ่นพัดลม air jet สเกล 5,6ตึกผลิต1ตัน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-26 23:30:48", "remark": "Drag ใต้สเกล Micro Bin", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-16 11:12:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "อุดตัน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0157", "internalSerial": "3009100695", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายจ่ายที่1เเกนเพลาตัวชลอความเร็วลูกปืนเเตก", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-02-27 08:27:57", "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 09:03:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เพลาขยับ", "solution": "ปรับตั้งล็อคเพลาใหม่", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0158", "internalSerial": "3009100875", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Hopper ใต้ROTOไซโล1รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-27 08:45:16", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 16:31:28", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0159", "internalSerial": "3009100392", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชน M024 รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-02-27 08:58:11", "remark": "เชนรับข้าวโพดถังW101-W104จ่ายเข้าตึกผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 09:02:27", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0160", "internalSerial": "3009101354", "toolName": "Pellet Sieve", "problem": "Hopper ใต้ตะแกรงร่อนรั่วมีฝุ่นพ้นออกมา", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-02-27 09:48:38", "remark": "ตะแกรงร่อนPL#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-25 10:45:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0161", "internalSerial": "3009100968", "toolName": "Mixer Machine", "problem": "Mixer อาหารรั่ว ออกคอเพลา เป็นแหล่งก่อเกิดความสกปรก", "informByFullname": "อนุชัย มาไชยนาม", "informDate": "2020-02-27 10:30:48", "remark": "Mixer #2 ( มอเตอร์ 55kw.  n2. 21 r/min", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 10:21:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อนุชัย มาไชยนาม", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น็อตยึดฝาซีลขาด", "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0162", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "มีฝุ่นรั่วออกมาครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-02-27 11:31:51", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 14:42:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ยางกันขอบหลุดทำให้มีอาหารรั่วออกมาได้", "solution": "นำซีบิโคลนไปผสานไปยางติดกับขอบเพื่อป้องกันฝุ่นรั่วได้", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0163", "internalSerial": "GMP30092712700005", "toolName": "Warehouse", "problem": "หลอดไฟหลุด มีความเสี่ยงหล่นใส่ผู้)กิบัติงาน และปนเปื้อน GMP ", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-02-27 15:18:45", "remark": "GMP โกดังวัตถุดิบโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-10 14:14:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โคมไฟแสงสว่างหลุด", "solution": "ยึดโคมไฟแสงสว่างใหม่", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0164", "internalSerial": "GMP30092712700005", "toolName": "Warehouse", "problem": "กระเบื้องหลังคาชำรุด เสี่ยงจะไม่ความปลอดภัย และ GMP", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-02-27 15:24:51", "remark": "GMP โกดังวัตถุดิบโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0165", "internalSerial": "GMP30092712700005", "toolName": "Warehouse", "problem": "ผนังโกดังปูนพัง ทำสัตว์พาหะเข้าได้ และฝนตกน้ำจะเข้าเปียกวัตถุดิบได้", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-02-27 16:53:42", "remark": "GMP โกดังวัตถุดิบโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-18 14:51:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ปูน บัลวอล แตก", "solution": "ก่อปูนใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0166", "internalSerial": "3009101387", "toolName": "Drag Conveyor", "problem": "ชุดช็อคฝุ่นเชนสเกล5,6ตึกผลิต1ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-27 21:06:18", "remark": "Drag ใต้สเกล Micro Bin", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 10:41:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟชุดช็อคไม่ได้ต่อในระบบ", "solution": "ต่อสายไฟเข้าระบบชุดช็อค", "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0167", "internalSerial": "3009101387", "toolName": "Drag Conveyor", "problem": "ถุงกรองฝุ่นเชนสเกล5,6ตึกผลิต1ตัน", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-02-27 21:08:25", "remark": "Drag ใต้สเกล Micro Bin", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-16 11:10:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ถุงตัน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0168", "internalSerial": "3009100264", "toolName": "Conditioner", "problem": "วาวจ่ายไอน้ำเข้าคอนตัวที่.1 ผุครับมีน้ำใหลออกมาตลอด", "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง", "informDate": "2020-02-28 06:00:09", "remark": "Conditioner B PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-16 11:08:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เชือมปิด", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0169", "internalSerial": "3009-91-901-02-005", "toolName": "Meeting Room", "problem": "เสียงไม่ดัง", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-02-28 07:56:59", "remark": "ห้องประชุม 1,2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0170", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แผ่นเหล็กด้านในเครื่องบด2สึก", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-28 08:17:28", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-23 13:52:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกผุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0171", "internalSerial": "3009100903", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อก่อนลงกะพ้อ171รั่ว ", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-28 08:52:45", "remark": "กระพ้อM171รับข้าวโพดSilo2ลงถังPG1-PG4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-05 16:10:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0172", "internalSerial": "3009100227", "toolName": "Air Lock", "problem": "แบริ่งมีเสียงดัง(น่าจะแตก)", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-02-28 08:57:05", "remark": "Air Lock Air Jet TH PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 09:55:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC13", "repairDescriptionEng": "อัดจารบี", "repairDescriptionTha": "อัดจารบี", "rootCause": "มีเสียงเสียดสี", "solution": "อัดจาระบี", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0173", "internalSerial": "3009100203", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ราวบันไดจากชั้นเอนไซม์ไปตะแกรงร่อน บันไดฉีก ", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-02-28 09:14:20", "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0174", "internalSerial": "3009900159", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ไม่มีช่องดูสายพานลำเรียงเชื้อเพลิง  ไม่สามารถมองเห็นเวลาสายพานลำเรียงเชื้อเพลิง อยากให้เจาะช่องติดแผ่นใสจะได้มองเห็นและตรวจสอบได้ง่ายครับ", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-28 09:30:10", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 14:28:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ดูสายพานไม่ได้\n\n", "solution": "เจาะช่องดูสายพานเพื่อ ปรับต้ังสายพานใหม่\n", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0175", "internalSerial": "3009900159", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "กล้องดูการไหลของเชื้อเพลิงลงไปที่คอปเปอร์ ไม่มีขายึดและไม่สามารถมองเห็นการไหลของเชื้อเพลิง", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-28 09:33:11", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-24 19:49:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "กล้องหลวม", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0176", "internalSerial": "3009100657", "toolName": "Air Lock", "problem": "รูเพลายอยสึก ทำให้ใบแอร์ล็อกไม่หมุน", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-28 10:37:28", "remark": "Air Lock Cyclone Cooler", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-29 09:23:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ล่องลิ่มกับลิ่มคนละขนาดกันทำให้หน้าสัมผัสไม่แน่นรูเพลาจึงสึก", "solution": "แก้ไขลิ่มและรูยอยใหม่ ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0177", "internalSerial": "3009100653", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "บุ๊ชฝาปิดสกรูรอยเชื่อมแตก ", "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม", "informDate": "2020-02-28 10:39:45", "remark": "สกรูลำเลียง#1หน้าเครื่องExtruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-29 09:26:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมบุ๊ชใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0178", "internalSerial": "3009100655", "toolName": "Cooler", "problem": "ตระแกรงกันนกด้านหลังเครื่องนึ่งขาดหลายจุด(หมดสภาพ)", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-02-28 10:48:09", "remark": "Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-10 14:46:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ขาด", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0179", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ยางกันสายพานเชื้อเพลิงหลุด", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-02-28 10:51:36", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-09 07:36:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ยางกั้นสายพานเชื้อเพลิงหลุด", "solution": "นำน็อตมาใส่ขันแน่นยึดยางกั้นสายพาน", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0180", "internalSerial": "3009101349", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โซรินอยสไลน์ใต้ดินเข้าตึก1-2\nมีคำสั่งไปแล้วโซรินอยไม่ทำงาน", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-28 10:55:26", "remark": "เชนใต้Cooler PL#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-25 09:03:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี อินแตง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "Solinoid เสีย", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0181", "internalSerial": "3009101349", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โซรินอยสไลน์ใต้ดินเข้าตึก1-2\nมีคำสั่งไปที่โซรินอยแล้ว ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ชาตรี อินแตง", "informDate": "2020-02-28 10:56:32", "remark": "เชนใต้Cooler PL#6", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชาตรี อินแตง", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0182", "internalSerial": "3009100660", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "บู๋ชฝา  screw   ลง  Bulk  หัก  1  จุด  ", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-02-28 11:06:05", "remark": "สกรูลง Bulk ถั่วนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-23 13:51:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หลุด", "solution": "เชือมใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0183", "internalSerial": "3009100660", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "  ความยาวใบ  Screw  ลง  Bulk สั้นทำให้ส่งวัตถุดิบล้นออกที่ฝา   Screw ", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-02-28 11:15:14", "remark": "สกรูลง Bulk ถั่วนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-23 13:49:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ใบสั่น", "solution": "เพิ่มใบ", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0184", "internalSerial": "3009100655", "toolName": "Cooler", "problem": "Hi  Level  Cooler  ก้านเบียดรูทำให้โชว์ในระบบ  Auto  สั่งตัด  Feed   Screw  เตรียมนึ่ง", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-02-28 11:28:02", "remark": "Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-09 15:45:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ใบติด", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-02-2020_0185", "internalSerial": "3009100653", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ฝา  เปิด-ปิด ตู้เก็บเครื่องมือเครื่องนึ่งแตก   ", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-02-28 11:40:45", "remark": "สกรูลำเลียง#1หน้าเครื่องExtruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-23 13:45:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}]